被記者問到會否接種科興疫苗 許樹昌：私人問題唔答，不應該將問題政治化

疫苗顧問專家委員會今日開會，會後召集人劉澤星稱，委員會一致認為中國科興疫苗的效益，比可能涉及的風險高，因此決定推薦食物及衞生局使用。

被記者問到會否親自接種科興疫苗，以增強市民的信心，劉澤星無正面回應，僅稱「邊一隻（疫苗）到，就打邊一隻。」另一委員會成員許樹昌則以「私人問題」為由拒絕回答，並指不應該將問題政治化。

劉澤星無正面回應，僅稱「邊一隻（疫苗）到我手，就打邊一隻。」

幾時問完廢勇

蘿友坐呢個位仲點會係私人問題
你打唔打都已經係公眾須知問題

即係唔會接種

會打就答會打
咁同答唔會打有咩差別

唔係政唔政治既問題
官員帶大打起左個信心既作用
你講都唔肯講已經無人夠膽打

叻唔切咁想比全世界睇下咩叫做中國疫苗
問題無人想打

唔介意俾班狗打晒先，無事咪再諗下打唔打

問佢會唔會打支疫苗都話政治化

洗唔洗淆底到咁

你死啦 兒燈英雄都屌

會定唔會都答唔到
屌，驚丫？

其實可以答俾有需要前線人士打先 例如紀律部隊 海關同消防 自己再視乎情況 走到位又唔洗落注又唔會政治化

收啦

專家都唔打 咁我都唔打啦

呢啲真係人渣黎
自己講既野影響到幾百萬人都可以咁不負責任

佢一早話咗打自己團隊嗰隻

私你老母人
政你老豆治咩
自己都唔撚打點撚樣叫人打呀

問你打唔打都叫政治化?

問你會唔會打疫苗啫，有幾政治化？
咁問你食咗飯未算唔算政治化？

就算打左冇事都唔信啦
打水入去你都唔知啦

你話會打
到頭黎打邊支撚有人知咩

呃都懶得呃你班香港人

最多面癱 你驚d乜

關心下佢問下佢就話人政治化
到頭來係佢自己將問題政治化扮下野答下又唔識

唔封關就第一日已經政治化咗抗疫。

問牠打唔打又關政唔政治事？ 明明係貪污受賄事

唔答即係唔會打啦

問你打唔打針都政治問題

依條友本身就係第一批打個班人

佢實係打biontech架

其他賤民咪打得66%既支那野

笑撚死

應該要強制所有公墓園打晒先

之後先比市民決定打唔打

差別係「串D」。

呢個唔係私人問題，係國家問題，
許樹昌唔打即係唔愛國

人地普通問下你打唔打就起曬鋼咁

可以答考慮
而唔係驚死又要奶
醫畜確定

會否接種科興疫苗是香港市民私人生命及政治問題！

又真係好難答喎

草菅人命

仲佔領埋個道德高地添
好憂國憂民feel

你都唔敢打，我哋點打？

垃撚圾
咁快就笠水
做戲做全套呀

跟我得林奠多，以為咁講好型

佢唔打 我唔打
我討厭政治

係咪應該煲大佢，醫生無道德到咁

仲要批就佢有份批，但就唔會打

同教育局班撚樣一樣，玩殘香港學生但就送仔女去外國

醫官禽獸